陳偉豪晏就踢完南華夜晚去樂視講波

仲要踢埋加時
又要為場波做功課

咁唔夠人用

加埋大哥喻